林夕：見字飲水

今日係香港唔知第幾次民主最黑暗一天
但係，呢個結果係必然
今日唔發生，2047照樣會發生

咁香港人應該點做？
首先係揸緊個信念活下去
唔係放棄，唔係麻木
為活下去而努力，為每個反抗嘅機會而拼命
見字飲水。

延伸閱讀

(長文) 香港人將被孤立 我地要做嘅係生存 唔係發動戰爭

黃之鋒，你成功了- 林夕

tui